唔好放棄, 齊心, 比啲士氣 gogogo

唔好放棄, 齊心, 比啲士氣, 那怕被人妖魔化, 行出自己嘅路, 所有義士並不孤單!!!!!